1q題之一問

連登有咁多1Q題 究竟有冇留言嘅答案係冇曹永廉

屌